（語重心長）唔想收皮就畀心機幫手做野啦

成日以為自己Share一兩個帖就做咗野
呢班人究竟有無見到對家攻勢幾咁厲害？
成日就話唔洗理佢地，要明既人自然明，
但你地知唔知呢班五毛言論就黎成為主旋律！
舉個例👇🏻👇🏻

你可以話Like既係五毛，
但類似既言論幾乎起好多地方都出現，
仲要係起唔少外國出名Youtuber comment出現！
當然，我知道都有唔少人做緊野，
但文宣組都多番講明而家活躍人數得幾百位，
如果大家真係唔想輸，就麻煩幫下手！
最少都當「每日任務」咁樣做，
多一份聲音，多一個Like，
已經足夠影響國際話語權！

同埋唔好成日怪人用態度差既語氣出標題，
要知道好多人係受硬唔受軟，
咁溫和既語氣，換黎既只會係漠視！
Free-rider 你做project可以做，
但而家危急關頭唔該醒定D著緊D!

屌又無人理

幫推

Push

其實係好得意架，有人成日提住呢，就是果樣嘢幾唔合理，啲人都會慢慢去慣去接受

所以唔應該低估藍絲影響力，文宣要一直做

岩啊！幾on9既野講一百次就變真